［宣傳］青衣 IVE有好多豬

系最近嘅眾多活動中，小妹發現青I裹面有好多仲未醒嘅豬，連一啲少少嘅行動同活動都唔會參加，所以小妹系ig開咗個青I反修例關注組，希望啲豬同有良知嘅同學，校友可以follow一下，支持一下我哋，同多啲參加活動，大家有咩問題或者有唔開心嘅心事都可以系ig dm我哋，希望大家可以多多支持我哋啦

Link:

Ig name: ty_ive_antielab

推

推推推

想問下聽日係咪有集會？

係，院長會出嚟回覆我哋

可以吖

但係THEi晚上已經落左閘了 應該聽日for聽日回覆集會

ive咁政治冷感？

可能只係青衣嗰間係咁

P牌推唔到

啱先放6半都要早走，明明冇裝修

可以照推，我都推到，回覆多幾次就得

好似話6點半就會閂門

系你老母

1020

應該驚聽日院長回覆唔滿意嘅話隨時裝修

係係 唔係系

入你地丅G有D難，問靑衣有幾座?我返HW喔

tg gp實際啲